[無知一問]乜嘢係道歉法

頭先喺新聞見到話香港諗住引入道歉法
到底咩嚟 點解個名可以咁膠

頭先我都開左個po

不過冇人理

好似係你做錯野同對方講左句「對唔撚住」
對方入表法庭追究你既時候，唔可以引用呢句「對唔撚住」，當你承認錯誤

而家好興講咩mediation丫嘛 (好似係)
日日搭巴士roadshow都洗腦講調解調你老母！！！